【三中堅】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

繼續不敗

燒又射波？

後備
愛蛇要神級換人

三中堅仲危

吹水台 唔怪得之搵唔到個post

再開過了
唔知點解自己轉咗台